小弟發燒 乞求一句慰問

好辛苦
興烚烚

冇咩事就做野啦
聽日記得準時返工呀##fatc

fatc

唔好啊

死撚得未

記得早啲瞓，聽日準時返工

未死就唔好叫春啦##fatc

食藥都唔及沖杯檸檬薑茶有用
記得薑茶沖完攤凍佢先好落檸檬，唔係高溫會破壞到維他命C

食多d水啦
放低部電話休息下

飲

就係完病咗

飲多水，瞓陣啦。
記得食藥呀

我都病病地

飲多啲水 休息
最多比粒止痛藥你
早日康復
完

死得未？ 未死得快啲起身返工

訓下，醒左就出門返工啦。

打個飛機 下火